其實乜撚野向fb page開戰班傻鳩做夠馬嬲戲未

見到你地成班好認真咁喺到做件柒野真係連曲線都唔忍心

見到話推半年真係笑到噴飯

柒幾日唔夠仲要柒半年

見班傻仔成日玩加密圍爐打飛機，當自己撚緊cd-rom都知咩事

地下黨通訊

頭先無聊睇睇個ig見到有人用真ac去留言

乜而家童子軍墜落到咁

根本就唔明佢地嘈乜柒

打成點